{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042597",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74281&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동톰소여의모험"
    },
    "text": "月影橋から0分の距離、東岳谷に位置するこのペンションは、都心の便利さと田園の安らぎを同時に満足させる場所です。 周辺には安東民俗村、楽江ムルギル公園、月影橋などの名所があります。 ペンションの入室時間は午後5:00で、退室は翌日の午前11:00に決まっています。 すべての客室は無料Wi-Fiが提供されており、禁煙です。 バーベキューをご希望の場合、テーブル当たり30,000ウォンを払って炭とグリルをレンタルでき、利用時間は午後5:00から10:00までです。 個別バーベキューも可能で、当日現地にてお支払いいただけます。 入室人数は最大人数を超えた場合は入室できませんが、訪問者は許可されません。 肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできず、ペットの出入りは許可されません。 満19歳未満の未成年者は保護者同伴なしの利用が制限され、ペンションイメージは実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中には一部の客室では料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは東岳谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には安東民俗村、楽江ムルギル公園、月影橋などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は午後5:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は翌日の午前11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、客室で利用できるWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "バーベキューをご希望の場合、テーブル当たり30,000ウォンを払って炭とグリルをレンタルできます。利用時間は午後5:00から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用制限がありますか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者は保護者同伴なしの利用が制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションイメージと実際の施設は同じですか？",
            "answer": "ペンションイメージは実際と異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で何を調理できますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 431
    }
}